{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라스테이 울산"
    },
    "text": "蔚山最大の繁華街に位置するホテルは、ご利用者のために便利な場所です。 宿泊施設は335室の客室を保有しており、高級寝具が提供され、最上の休息を取ることができます。 チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前に行われます。 当ホテルは韓国人のみを対象に予約と宿泊が可能で、子供連れの場合は子供は無料で宿泊が可能です。 駐車スペースは一部屋当たり1台まで提供され、一部の客室は外部駐車場へ案内されることがあります。 地下駐車を利用する場合、1泊当たり追加料金5,000ウォンが加算され、禁煙政策が施行されています。 視覚障害者を助ける盲導犬はホテル内のすべての共用地域と営業場に自由に出入りでき、その他のペットは制限されます。 追加費用は当日現地にて決済され、20歳以上の大人のみ宿泊が可能であり、未成年者は両親を同伴しない限り宿泊が起こりません。 朝食は大人1人当たり23,000ウォン、小児1人当たり12,000ウォンで利用可能で、平日は06:30から09:30まで、週末と祝日には07:00から10:00まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは蔚山の最大の繁華街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "このホテルは335室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降で、チェックアウトは12:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "このホテルは予約と宿泊が誰に対して可能ですか？",
            "answer": "このホテルは韓国人のみを対象に予約と宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供はこのホテルで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、子供連れの場合は子供は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは提供されますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースは一部屋当たり1台まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "地下駐車を利用する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、地下駐車を利用する場合、1泊当たり追加料金5,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "禁煙政策はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙政策が施行されています。"
        },
        {
            "question": "盲導犬はホテル内に入ることができますか？",
            "answer": "はい、盲導犬はホテル内のすべての共用地域と営業場に自由に出入りできます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊が可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットは制限されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ決済されますか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "誰がこのホテルで宿泊することができますか？",
            "answer": "20歳以上の大人のみ宿泊が可能であり、未成年者は両親を同伴しない限り宿泊が起こりません。"
        },
        {
            "question": "朝食は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、朝食は利用可能です。大人1人当たり23,000ウォン、小児1人当たり12,000ウォンで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は06:30から09:30まで、週末と祝日には07:00から10:00まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 500
    }
}